\documentclass{article}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[croatian]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{microtype}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{index}

\begin{document}

\title{Funckijske Zavisnosti}
\maketitle

\textbf{Dionici:}

\begin{enumerate}
	\item \textup{Klijent}
	\item \textup{Iznajmljivač}
	\item \textup{Administrator}
	\item \textup{Razvojni tim}
\end{enumerate}

\textbf{Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi:}

\begin{enumerate}

	\item \textup{Neregistrirani korisnik (inicijator) može:}
	\begin{enumerate}
		\item \textup{se registrirati u sustav, stvoriti novi korisnički račun za koji su mu potrebni ime, prezime, nadimak, broj kartice, e-mail adresa te moraju dostaviti kopiju osobne iskaznice i potvrdu o nekažnjavanju}
	\end{enumerate}
	\item \textup{Klijent (inicijator) može:}
	\begin{enumerate}
		\item \textup{pregledavati ponude}
		\item \textup{unajmiti romobil}
		\item \textup{pregledavati i mijenjati osobne podatke}
		\item \textup{komentirati i ocjenjivati ponudu, tj. iznajmljivača, nakon vožnje}
		\item \textup{prijaviti iznajmljivača}
	\end{enumerate}
	\item \textup{Iznajmljivač (inicijator) može:}
	\begin{enumerate}
		\item \textup{pregledavati ponude}
		\item \textup{iznajmiti romobil (uvrstiti ga u listu ponuda)}
		\item \textup{pregledavati i mijenjati osobne podatke}
		\item \textup{komentirati i ocjenjivati klijente}
		\item \textup{prijaviti klijenta}
	\end{enumerate}
	\item \textup{Administrator može:}
	\begin{enumerate}
		\item \textup{provjeravati prijave}
		\item \textup{provoditi promjene zahtjevane u prijavi}
		\item \textup{provjeravati dokumente poslane prilikom prijave}
		\item \textup{zabraniti pristup klijentu ili iznajmljivaču}
	\end{enumerate}
	\item \textup{Baza podataka (sudionik):}
	\begin{enumerate}
		\item \textup{pohranjuje sve podatke o korisnicima i njihovim ovlastima}
		\item \textup{pohranjuje sve podatke o ponudama}
		\item \textup{pohranjuje komentare i ocjene}
	\end{enumerate}

\end{enumerate}
	

\end{document}